外媒評測 Google 無線耳機 Pixel Buds 直言：有夠爛

自從 Apple 推出 AirPods 並且獲得成功之後，外界就在關注其他科技巨擘是否也會跟著搶奪商機，而今年我們看到 Google 也發表了自家的無線耳機（正確來說只是沒有連接線）Pixel Buds，更以支援即時翻譯為亮點，試圖將其塑造成 AirPods 的最大敵手。不過現在根據國外媒體 Gizmodo 對這款耳機做出的評價來看，它可能會是另一個失敗的產品。

Gizmodo 在對 Pixel Buds 的評價中寫到這款耳機非但不是真正的無線，而且一點都不聰明，在經過數日的測試之後，他們給出的評語是：Pixel Buds 有夠爛。

首先談到 Pixel Buds 不是無線這點，事實上這款耳機雖然沒有連接線，但是卻有一條線連結著兩顆耳塞式耳機，很明顯是為了要防止用戶不小心遺失耳機。然而這卻造成了另外一個問題，那就是「收納麻煩」。不像 AirPods 一樣你只需要將耳機放入充電盒內即可，Pixel Buds 在收納上還多了一個收線的動作。

再來就是藍芽連線的問題，他們表示 Pixel Buds 若是連結到 Pixel 系列以外的手機，就無法使用完整功能。並且配對也很不精確，甚至當他們想要用 Pixel 2 來測試該耳機的完整功能時，手機居然無法連結耳機。

而所謂的即時翻譯也很不即時，因為首先你必須要點擊耳機並且要求 Google 進行翻譯，但除此之外你還得要用手機打開 Google 翻譯應用程序，並且將手機擺放在與你對話的對象中間。且這項功能還只有 Pixel 以及 Pixel 2 手機可以使用。

接著是 Pixel Buds 的觸控功能，的確比起 AirPods，Pixel Buds 的觸控功能更為全面，你不僅可以用它來播放／暫停音樂，還可以調整音量、呼叫 Google 助理、告知時間、聽取最近通知等。但因為其觸控區域很敏感的關係，誤觸的情況時常發生，使用起來更是一團混亂。

最後，最讓該評測者生氣的事情，就是 Pixel Buds 的售價居然跟 AirPods 一樣。可是他們無論在外殼的質量上、支援度、便利性上都無法令人滿意。也因此他給出 Pixel Buds 的優點只有「可以很輕鬆地呼叫助理」，而缺點卻是「基本上全是缺點」。

An狗今次射唔出了

而缺點卻是「基本上全是缺點」

呢句傷盡An狗心

樓豬咁小事都可以打晒飛機

好大壓力

Airpod好好？無線不嬲唔會好 要靚就sony

Sony , 靚

邊度有an dog 提過呢舊野？

好多負評係wireless 個post

咁都可以打J?

唔係掛，仲諗住入手

如果你識英文你可以click入原文條link
望下佢D理據，再望望下面D留言
你就好明顯發現篇野係打手文

如果你唔識英文你可以攞部iphone出黎開google翻譯黎查字典

Google 整親硬件都係失敗

接著是 Pixel Buds 的觸控功能，的確比起 AirPods，Pixel Buds 的觸控功能更為全面，你不僅可以用它來播放／暫停音樂，還可以調整音量、呼叫 Google 助理、告知時間、聽取最近通知等。但因為其觸控區域很敏感的關係，誤觸的情況時常發生，使用起來更是一團混亂。
做乜鳩 sensitive都可以變缺點
btw 佢個觸控同dash pro係一樣 又唔見有人屌dash pro

樓主啲廢柴邊識英文

又出電子垃圾

睇完篇文真係膠都廢事比
1. not true wireless -> 其實有好多人prefer 有條線係中間 只可以話百貨應百客 你買之前已經知有條線 咁都有得屌
2. 其他電話用唔到full function, 得pixel 先支援到all function. -> 你會唔會屌AirPods 唔支援其他電話 (用到但唔識自動配對), 人地叫Pixel Buds唔係Android Buds
3. 比音質果陣仲好笑 拎有線既EarPods 黎比 你要比都拎返AirPods黎比啦
4. Right EarBuds 觸控問題 ->

利申: Pixel 2 XL + Ipad用家 只係唔抵得d idog周圍吠 要批評都好心比d好既論點批評啦

An狗不願面對

有條線都屌？
我夠可以屌airpods易唔見啦

airpods 直情係垃圾

賣到斷貨

咁咪啱你

上個月呢度啲an撚，吹到呢件垃圾好撚勁㗎喎

link?

成篇review 由頭到尾都好中肯
大佬一件垃圾點吹得好呀

一黎大舊
大舊得黎竟然唔係真無線
唔係真無線得黎又要賣airpods 個價
賣得airpods 個價黎音質又屎
仲可以點撐？

The Pixel Buds play music too, and it will sound okay. I’d compare the quality to the wired Apple EarPods. Like the EarPods, the Pixel Buds have two speakers—one facing forward and one straight into your head. Also like the EarPods, the Pixel Buds rest on your ear rather than create a firm seal in your ear canal, and I should point out that the earbud itself is quite big, not good for teeny ears. The resultant sound is crisp but surprisingly one-dimensional. The vocals on “Ready for the Floor” by Hot Chip come through cleanly, but the whole song sounds limp, since the Pixel Buds produce so little bass. “Take Me Home, Country Roads” by John Denver sounds terrific, although that song always sounds great to me.

拎無線耳機同有線耳機比

盲晒

idog 係咁

我iphone 7 update 左之後有問題，佢地話係用家問題，話我on9 自己去 update

你肯定個d係iphone用家？

係掛
佢地都有貼圖

真係真假難分

話用家問題應該係其他人串緊apple
話你on9去更新就應該真係iphone用家

心水清 正確

現時真無線主流係我之前吹奏既jabra elite sport

講真用過咁多無線耳機
Airpod真係無得輸

我吹奏dash pro

點都好，Google出硬件真係麻麻地。常有中伏情況

得pixel先支援曬全部功能都算
篇文寫連pixel都連唔到耳機，親生仔都有機會用唔到

都冇andog 攞過黎打J ，反而樓主就攞篇文黎打J，又冇人吹奏過，樓主會唔會太過敏感？

乜撚野黎
ifan狗搵啲唔知乜撚野聽都未聽過出黎開post

吓

市面上咁多True wireless產品, 排極都唔輪到AirPods嫁啦關咩事姐

Airpod已經一般，pixel buds仲要再衰d

用過?

覆梗佢個句

其實要比藍芽耳機唔係應該比接收信號能力, 音質, 電量, 觸控感應....
成篇文都睇唔到有比過呢d 點解你可以下到一個咁既結論??
定係你已經買左/試左

出篇文又唔夠擔拎AirPods黎比音質 要拎EarPods黎比 邊忽中肯
好難有說服力wo
btw 講樣衰點都唔夠AirPods樣衰啦

呢個post d an狗唔抵得pixel bugs仆直就係度亂抵毀airpods 拎黎做擋箭牌

話airpods 衰個d有冇其他性價比高過佢既耳機可以介紹下

我入去ture wireless耳機post入面追左兩三個post個個都話airpods 唔差
價錢平，音質唔差，電量夠，充電快
缺點係外表唔討好同非入耳式漏聲

隻Dash Pro成2500蚊